#
# Copyright (C) 2020-2022 sirpdboy  herboy2008@gmail.com  https://github.com/sirpdboy/netspeedtest
# This is free software, licensed under the GNU General Public License v3.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: LuCi Chinese Translation\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.0.6\n"

msgid "Net Speedtest"
msgstr "网速测试"

msgid "Network speed diagnosis test (including intranet and extranet)<br/>For specific usage, see:"
msgstr "网络速度诊断测试（包括内网、外网、特定端口服务器测速）<br/>使用说明见:"

msgid "Lan Speedtest Iperf3"
msgstr "本地iperf3吞吐测速"

msgid "Lan Speedtest Web"
msgstr "本地测速网页版"

msgid "Broadband speedtest"
msgstr "宽带测速speedtest"

msgid "Broadband OpenSpeedtest"
msgstr "宽带测速OpenSpeedtest"

msgid "Running state"
msgstr "运行状态"

msgid "Enable Homebox service"
msgstr "启用homebox服务"

msgid "The Iperf3 service is running."
msgstr "iperf3服务已启动"

msgid "The Iperf3 service is not running."
msgstr "iperf3服务未启动"

msgid "Iperf3 Status"
msgstr "iperf3服务状态"

msgid "The homebox service is running."
msgstr "homebox网页测速服务已启动"

msgid "The homebox service is not running."
msgstr "homebox网页测速服务未启动"

msgid "Please enable the Homebox service"
msgstr "请将homebox服务启用"

msgid "homebox Status"
msgstr "homebox网页测速服务状态"

msgid "</br>For specific usage, see:"
msgstr "</br>具体使用方法参见："

msgid "iperfstart"
msgstr "iperf服务启动"

msgid "iperfstop"
msgstr "iperf服务停止"

msgid "Select function"
msgstr "选择功能"

msgid "Execute selected functions"
msgstr "执行选择的功能"

msgid "client version selection"
msgstr "客户端版本"

msgid "python3-speedtest-cli"
msgstr "python3网络测试客户端"

msgid "ookla-speedtest-cli"
msgstr "ookla网络测试客户端"

msgid "iperf3 instructions"
msgstr "iperf3使用说明"

msgid "Test speed service started"
msgstr "测试速度服务已经启动"

msgid "The speed measurement terminal must be in the same LAN as the router that starts the speed measurement"
msgstr "测速终端机必须与启动测速的路由器在同一局域网内"

msgid "Operation steps: start router speed measurement service download test client run speed measurement client input IP address of router speed measurement service"
msgstr "使用步骤：A.启动路由器测速服务 B.下载测试客户端 C.运行测速客户端 D.输入路由器测速服务IP地址。 "

msgid "Github download iperf3"
msgstr "Github下载iperf3"

msgid "Iperf3 speed measurement software download"
msgstr "iperf3测速软件下载"

msgid "speedtest.net Broadband speed test"
msgstr "speedtest.net宽带网速测试"


msgid "Operation execution complete"
msgstr "操作执行完毕"

msgid "Network speed test, please wait..."
msgstr "网速测试中，请稍侯..."

msgid "Download from foreign official websites"
msgstr "国外官网"

msgid "Server Port Latency Test"
msgstr "服务器端口延迟测试"

msgid "Test server address"
msgstr "测试服务器地址"

msgid "Test server port"
msgstr "测试服务器端口"

msgid "Enter the domain name or IP address of the server that needs to be tested"
msgstr "输入需要测试的服务器域名或者IP地址"

msgid "Test server port delay"
msgstr "测试端口延时"

msgid "Click to execute"
msgstr "点击执行"

msgid "Test failed"
msgstr "测试失败"

msgid "Waiting (executing)..."
msgstr "努力执行中"

msgid "Server Port Delay Value"
msgstr "服务器端口延时值"

msgid "iperf3 commands reference"
msgstr "iperf3命令参考"

msgid "-b, --bandwidth ..<number>[KMG]...target bandwidth in bits/sec (0 for unlimited)"
msgstr "-b, --bandwidth ..<number>[KMG]...目标带宽（以位/秒为单位）（0表示无限制）"

msgid "-t, --time .......<number>........time in seconds to transmit for (default 10 secs)"
msgstr "-t, --time .......<number>........传输时间（以秒为单位）（默认为10秒）"

msgid "-i, --interval ...<number>........seconds between periodic bandwidth reports"
msgstr "-i, --interval ...<number>........测试报告之间的秒数"

msgid "-P, --parallel ...<number>........number of parallel client streams to run"
msgstr "-P, --parallel ...<number>........多线程运行的数量"

msgid "-R, --reverse ....................run in reverse mode (server sends, client receives)"
msgstr "-R, --reverse ....................反向模式运行（服务器发送，客户端接收）"

msgid  "-c, --client host ................run in client mode, connecting to host"
msgstr "-c, --client host ................客户端模式下运行，连接到host"

msgid  "-s, --server .....................run in server mode"
msgstr "-s, --server .....................服务器模式下运行"

msgid "-u, --udp ........................use UDP rather than TCP"
msgstr "-u, --udp ........................测试传输使用UDP而不是TCP"

msgid "Perform OK"
msgstr "执行完成"

